Javascript házifeladat

Készítsd el az alábbi Javascript alkalmazást, tisztán Javascript nyelven.
(Az elkészített kódnak mind böngészőben (Chrome vagy Firefox latest),
mind node.js alatt futnia kell, tehát se DOM-ot, se semmilyen külső library-t ne használj.)

Egy vállalatnak van egy központja (Kozpont), amely a vállalat gyárait (Gyar) vezérli.
Minden gyár egy bizonyos termék feldolgozására szakosodott, de a környékbeli kistermelőktől minden,
a vállalat által feldolgozott terméket átvesz. Egy gyár minden termékből csak korlátozott mennyiséget képes tárolni,
viszont egymás között át tudják szállítani a termékeket.

------gyár
A kistermelők 5 másodpercenként minden terméktípusból véletlenszerűen 1 és 5 db közötti mennyiséget hoznak be minden gyárba.
Egy terméktípusból a gyár összesen 30 darabot képes raktározni.

A gyár 3 másodpercenként feldolgozza a hozzárendelt termék maximum 10 darabját.

10 másodpercenként ellenőrzi a raktárkészletet, és ha valamelyik termékből 20-nál több van,
akkor a központtól megkérdezi, hogy az adott terméket melyik gyár dolgozza fel,
attól a gyártól lekéri a szabad kapacitását, és annyi terméket átszállít oda, amennyi elfér.

Egyébként ha a raktárba valahonnan túl sok termék érkezik, akkor azt eldobjuk.

A gyárak a termékek feldolgozásáról és átszállításáról értesítik a központot,
az pedig logolja ezeket az eseményeket (console.log segítségével).

A program futtatása:

new Kozpont(termeklista, idotartam).run();

Ahol a termeklista pl. [‘alma’, ‘korte’, ‘szilva’, ‘cseresznye’],
az idotartam pedig az az időtartam másodpercben megadva, amíg a rendszer fut.
(Az idő lejárta után a központ leállitja a gyárakat.)